請問下依家邊度仲有街站可以登記選民？

聽日截止啦

直接去九龍灣/灣仔選舉辦事處/各區入境處到叫職員幫手填